求救 google chrome用1秒卡10秒

唔知咩事 平時好地地 今日突然用幾秒卡10秒 用ie冇事 有冇巴打知咩事

我琴晚已經開始係咁 用EDGE同打機完全無問題 所以唔關電腦事

me2睇youtube/netflix好似阿伯督尿咁窒下窒下
而家試緊用admin run chrome，又好似得得地，唔知做乜撚
Source:

我都係,原來係舊chrome勁卡

岩岩用都係咁
疾到仆街
原來有人都係咁

有。。。。睇唔到youtube 片

以前自己問題...
尋日發現開始係咁，youtube睇幾科lag一秒
整黎整去都唔得，用firefox完全唔lag

我仲搞左一輪以為係自己問題
而家焗住用edge等佢FIX

Chrome真係好垃圾，食ram食到仆街
但係用耐左自動儲存好多資料，轉唔到會

屌我都係 今日先開始
本身卡下卡下
依家直程一開就沒有回應

推到google教返好

局住用ie

del咗重down都有咁嘅問題

Run as admin唔得咩？

我都係咁

一樣

碌連登碌碌下疾機

有冇巴打知點解決

推

呢個話係防毒avira, kill咗Safe Shopping Session Service.exe會無事

我仲岩岩幾分鐘前幫老豆裝左小紅傘
裝之前真係無lag

岩岩試左自己部機好似真係得
不過好似剷唔走只可以強制強用

強制停用

大家用AVG ？ 刪左佢

唔通真係防毒強制派膠，我都係紅傘仔喎
小紅傘越做越衰

停左之後睇片無lag,但都係有少少碌過唔順
等多d巴打報告，好似話果舊野過幾個鐘又出返黎好戇鳩

chrome 呢d 垃圾唔駛用啦
firefox 好 n 倍 60之後勁快勁順
又冇利益衝突

fox都係垃圾

啱啱試過剷左成個小紅傘就順到仆街
再裝返又lag過，真係好垃圾

已DEL小紅傘 超順

原來係仆街防毒，巴打咁我應該轉用乜好？

bitdefender free edition

冇用小紅傘都lag 點搞

del咗小紅傘冇事了 唔該各位巴打

咁用咩防毒

lm

卡巴斯基

係del小紅傘擴充功能，定成個小紅傘del左佢

需要各路巴打支援

今日再開小紅傘同chrome無晒lag啦喎
尋日我send email去小紅傘屌唔知係咪整好左
仲set好晒firefox諗住轉會

無小紅傘 無插件 用系統管理員 都係會疾住, 求解決辦法
ryzen 2600, 16gb ram, 1070Ti

right click chrome, run as administrator

得喎
不過有咩方法唔使次次咁做
小紅傘未del 使唔使del

咁多人屌，即刻整返唔奇
我洗咗小紅傘用windows defender裸跑緊，唔知裝唔裝嘢好

冇計, 唯有等chrome更新

岩岩重裝小紅傘都係唔得

我 run as admin 唔lag
不過無del小紅傘
仲洗唔洗del？

點解一定要 run as administrator 先順咁奇怪既

kill 左立即得, 多謝巴打

我一開始run as admin無事，但再開機唔記得又lag，所以一嘢斬斷del咗小紅傘一了百了，而家開心使用中 你廢時洗app可以run as admin捱住先，可能遲啲會整返

會返生架, 長遠解決都係等update